Необходимо разработать небольшое приложение для планирования встреч

**Приложение должно реализовывать следующий функционал:**
* Добавление пользователей. У пользователя есть:
    * имя;
    * фамилия.
* Вывод списка пользователей.
* Создание встреч. Встреча должна содержать:
    * тему (название);
    * список участников, один и тот же пользователь не может быть активным участником двух встреч, проходящих в одно и то же время;
    * роли фасилитатор и секретарь (каждая роль должна быть занята одним из участников встречи, при этом один и тот же участник не может занимать обе роли, а встреча не может быть создана до тех пор, пока обе роли не заняты).
* Вывод списка встреч. Плитка встречи должна отображать:
    * тему встречи;
    * время начала и конца;
    * статус встречи (запланирована/проходит/завершена);
    * участников встречи.
* Сохранение данных в **localStorage**, real-time синхронизация данных между открытыми вкладками одного браузера.
* Как минимум одно из действий должно выполняться **во всплывающем окне.**

